...

懷疑自己對大貓悲傷既感覺上左癮
好鐘諗濫用同理心去ff感受
估人地點諗咩真係好好玩
但sorry從來唔係你包裝咁樣 係完全唔撚係 shit又

wo

冇錯就係因為唔急 同埋你估人地你你

乜7

有7

係擺明有啲問題
不過我鐘諗向難度挑戰 我份人比較抵死

？？

愈諗愈覺得係咪同一類 自從睇完you好想學joe痴閪線

雖然我痴痴地線 不過我真係好鐘諗冰

都話有7

查實冰先飲我 霧裏看花開了但就唔過癮了

有乜7

愈凍愈好 查實似 因為某d野看會咁

邊個要無啦啦成個傻閪咁 唔無未憎黑

學曉麥一

又來 我又好憎自己

鳩知 總之有

這樣無聊

有你老屎

老屎？.？

2諗起以前木言情小說 屌你滷味

老屎呀

忽